Xps個mon同touchpad係咪QC好差?

部XPS返黎幾個月, 之前壞過touchscreen
已經成個mon比人換左
而家仲有2個問題好煩, 唔個有冇巴打遇高/知點解決

1. 個mon耐唔耐閃一兩野, 好似叫flickering
2. 用touchpad個cursor control好怪, 郁得少會回彈

btw之前mon問題contact過Dell, d technician, 但勁廢上門一係響你面前google一係打電話問fd